搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

要求警方交代及交人！

交人

好似老豆搵仔出過 好撚樣衰既

好大波

推

push

光復香港 時代革命

match

外賣

假波速龍驚你地打爆佢個波
所以要先打柒你

屌你做女人做到咁暴力

a194
kxxx pxxx

點解認倒

仲要上司蚊撚住佢都唔撚識停
Eq咁低點做紀律部隊

記得記得新城市一戰後，生果有人爆料話有隻狗女好大聲屌話點解要比人走

邊忽match 呀 . 咁同班藍絲有咩分別 聽聲就知係男人

兩個好似唔同部門

好似幾正 不反了

推佢老母

點都好 一隻都不能少

咁都認到？
老老實實 唔係幾認到

咁都match
有眼就係女人

自己睇片啦 特別矮架

眼神幾似
有殺錯 冇放過

男女都好，，唔可以咁做

女人不嬲好易情緒化尢其無讀過書既女人

睇圖係兩個男人抆住佢

白衫條女做CID又點會係速龍

。。。

便衣應該唔會係速龍

推到有人識

Push

係垃圾狗乸

728 去集會！728 去集會！

應該PTU、反恐、機場特警嗰堆先係畜龍喎

原來女人黎架屌

Push!!!!!!!

呢隻雞好似比人起咗好耐

便衣應該唔係速龍啦
要盡快揾返真嗰件出嚟

老豆搵仔見過，fb 叫 Katy Pang

CID點會係速龍呀

match 唔match 都好啦
除非你話佢冒警
如果唔係都係入你班黑警數嫁啦

唔講唔知，完來女畜黎，女人真係特別不受控上水又係第一個尻衝噴椒

速龍根本唔會係CID 揀人

屌自己老母啦P牌狗

唔係話要分化, 但咁樣都話認到???

推！

暴力閪

文宣圖 請擴散

咁佢係記者定犬

上面條p牌撚亂鳩po block咗佢得

之前扮野沒出速龍

屌你老味，快啲去死
死埋全家

勁到

轉貼，唔知係咪佢
應該好得大sir歡心

正一臭雞

女人 真係好唔理性

有黑警係無辜架咩？
驚咩認錯 佢地可以鳩拉人 我地唔可以點錯相？
屌佢老母 一個犯錯全部人一齊受呀嘛
咪有殺錯冇放過囉
除非交人啦

如果係專業畜龍
又點會要2個男嘅拉住
仲係得佢一個枝棍加料

得對眼 個撚個都差唔多 點分

速龍唔係刑偵人員嚟㗎喎

女人 好多狗乸揸槍老人院果單知乜事

副body 好好砌

係真唔係呀 咪好似d 廢藍咁亂屈

好似幾正 可以一戰

好撚柒吖

正一暴力閪

女畜咁撚狼死，喉碼都識加，你老母真係落地獄

似老雞。。。

交人 交人 交人

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推到佢仆街

交人交人

交人

交人

交人交人交人

留名睇炒車
之前都話個女商人係女警
依家得對眼點認呀

起碼都 fc下先啦
上面班友唔該分析下先啦
定係0.5 來

得對眼都搵到

話畜龍唔係點點
唔會係cid

大哥呀 你e家仲信？
大條道理包到實哂
唔比人知身份
仲唔借機搵多d犬入黎濫用私刑？

戴副眼罩都戴唔正
好難相信佢係專業畜龍喎！

個女商人果次又係炒曬車

唔通真係最毒婦人心

Sure? Make her famous la

有D 夾硬黎wo巴打

天網恢恢

有多啲資料先再下定論

好大包米果個

推到佢仆街！！

得對眼其實好易認錯...上次個女商人唔係有耳殼相都炒晒車

邊過講過蓄龍一定要好打得, 一定要係gay場/SDU先做得?

反正個個都冇出証, 冇編號, 蒙晒面, 話唔埋而家只要想出嚟打人就可以做蓄龍.

鑊鑊都要蓄龍打頭陣, 平日又要standby, 你估班友真係超人唔駛休息放假? 加入咗其他單位想上前打人發泄嗰D, 有乜出奇.

咁你睇到有綠衫防暴同其他蓄龍拉住D發癲豬隊友向後撤, 即係而家防暴前線仲有一班人仲保持理性克制, 撳住D癲狗唔俾佢亂沖開無雙.

而家驚察前線改咗策略避免短兵相接減少受傷, 佢得嗰幾十人衝入車站面對幾百full gear, 只要俾示威者封咗條樓梯同橋冇得走, 真係困獸鬥又整多鑊新城市, 俾幾百人圍攻搞到精銳盡喪就蝕晒老本啦!

我諗經過多次對陣, 前線的叫罵咀炮只能挑起某些EQ低的防暴同蓄龍衝動犯錯, 不過見到大部份防暴都可能成日俾人鬧得多, 而家聽到冇乜反應, 企定定唔想衝等收工, 心諗你班友得幾丁友又唔係打, 仲唔快D坐地鐵走阻住放工, 好L熱又焗又臭想快D返去換衫沖涼食飯囉!

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

得對眼就算有人臉辨識都難fc
不過正正係咁佢換邊個打都得
睇環境證供
得佢一個枝棍加料
眼罩又戴唔正
打人打到要其他克警拉住
點都唔似專業畜龍
Btw係女嘅應該無估錯

老豆搵女

真心唔似

老實，得對眼好難認

嚴重懷疑呢個女人唔適做警察 控制唔到自己

要好好教訓一下

你信黑警？
速龍有冇委任證證明到條女唔係速龍？
唔係嘅話 確實係有cid做速龍嘅可能
反正都冇委任證 邊個知？

屌柒你
最下圖個證件好明顯係nowtv
記者黎

唔洗理係咪同一隻，反正都係狗起撚曬佢地

可能係人妖

好難認

暫不求FC 屈到佢交人為止

推黑警死全家

禁下起底，喔！得2個post，都係撐警喎，叻叻豬藍絲

不過點解2個post都無P牌嘅？因為佢個acc有可能係買架

大把大sir排緊隊

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

幫推

死八婆 送上門都唔屌 同我乖乖含下撚啦

推，正仆街黎

幾索

好撚無恥，成班狗都濫暴

又有題材

砌一次
碌鳩短10cm

Pish

屌你老母個樣有啲似陳綺貞嘅喂
你老母咁鍾意玩呢啲，等我有機會喺條鳩串環屌到你叫唔好

閪女人！做女人做到咁無良知同理心！

老豆搵仔有 好淫

肯定唔係呀，白衫係cid嚟

速龍係機場、反恐、飛虎、PTU組成，班狗叫tier 1
CID，O記呢啲係雜差係Tier 2唔會入到速龍
我好支持要起隻狗底，但得對眼就夾硬話係白衫條女，最後咪會放走真嗰隻痴線速龍

條女好撚正

呢個now記者嚟喎
Btw好靚

屌穿佢個閪

block

咁都似？
咪玩啦
同藍絲老屈有咩分別？

俾我遇到條臭西實拉佢去暗角中出十八連發

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

啲差婆真係好醜樣

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

是但啦
反正冇一個係無辜

似係PTU;速龍組成之中，得PTU仲用緊左輪

唔推唔係人

pish

好想屌

肯撚定係

屌你老母

肯定大把狗屌過啦

好撚大波！咁鍾意環，一定穿晒啲lin 環、肚池環，晚晚被警犬輪！

軍妓 晚晚比大sir輪 上位了

做黑警浪費曬

是雞也是狗
賤畜

個double may係CID黎
即係我都明大家好撚嬲
但以夾硬砌黎講
我認為。。。
好似過撚左火

可以玩乳交

但“女商人”同女警有冇同時出現過先？

理撚得佢 唔show冧把就預左食埋人地死貓啦

似係女警，應該啱啦？
上面有巴打講似係PTU
得佢哋仲用0.38

硬咗，想屌

眼罩都斜撚晒

推回覆

都唔似樣嘅

證明佢平時唔戴罩

嘩

我都係

應該熟人就認到？

PUSH

開名啦
Katy Pang我屌你老母
有人唔做走去做黑狗
做雞都俾你呢條臭警畜高尚

咁撚樣衰既 141都無人幫襯啦

friction

好想套環落賓周抽插佢

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

乜真係佢黎？

咁早更年期

得對眼好難證明到喎

Yes, 好撚可愛

有地址嘅話 真係想買兩蔬蕉去探下madam

喂不分化呀 絕大部份失控畜龍都係男人啦

講真唔似係佢喎
不過冇一隻狗係無辜

推爆佢老母

知佢做狗咪得囉
有殺錯冇放過

好撚大波個女警犬？

噚晚有睇live，嗰位好激動嘅速龍係男人嚟

比人屌到反晒要發洩

咁都認到?

more

ok

其實望真下係男畜黎

好似幾含得

推到狗仆街！
光復香港，時代革命！

有d難 得對眼

Free chick

想屌

便裝又點會係速龍
速龍係飛虎、機場特警、反恐特勤呢啲半軍事化部隊組成，便裝唔會係速龍

我無野講

🤬

人手短缺
條女心諗:第一次做速龍 等我打死班仆街先

好似之前係老豆搵仔已經俾人起左底
唔知有無認錯

冇唔畀你屌喎
咪叫你屌自己老母囉

推到佢死全家

一隻都不能少

隻眼發生咩事
啤撚死人咩

p牌就咪出聲啦

完全係想殺人為目的

黑警無一個是辜的
唔係都屈到佢係

原來係差婆
唔怪得咁矮

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

俾班警犬灌D狗精入個閪到
母狗

死狗乸

扑街

應該唔係，速龍要受訓過嘅

哩幾張圖明顯想帶出，單靠對眼根本唔可能認到人

CID唔會咁狼死，睇番上次啲便衣比人打到仆曬街就知

屌咪send幾張圖就信到十足啦

賤

收皮啦P 牌仔，九唔搭八。關NOWTV 乜事
玩單機啦你

大家BLOCK 左佢

當今警隊無冧巴都得，咩事都可以發生！

得對眼憑想像力

磨擦力

唔能夠姑息養姦，七警已經上訴走咗數！

我話似啫⋯⋯無話一定係
又無委任證
如果警方出嚟澄清並指出誰是真的那位
本人願意真誠地道歉

推推

.

好格硬

唔覺得似

見過 似

連登仔 勁過差佬超級電腦

佢夾到胸骨都就爆 邊撚度大波呀？

真定假 我以為男人黎

差婆: 拿delete即刻del

係，好撚大波果個

好撚正,已打JJ

兩隻眼嘅間距高度同闊度就連顏色同膚色都一樣，係醒喎咁都搵到。

又係呢個仆街p 牌狗

好想diu

幾正

臭G

原來女人嚟

人獸交

sorry遲左

佢係咩職位？膊頭有花？
入面係咪多狗公喉住？

老雞

覺得正果啲返去食狗屎啦

仲有無新消息

連燈人臉識別系統

有疑點喎
個日期唔match喎
單野7月27
但係post相個日期係7月10幾號

話未驚過張相係7月16
唔會係講緊27號單野

送多張老江湖

痴撚線個眼神想殺人咁款, 起佢底啦, 呢D人比佢執行職務真係打到命都冇

同意
不過上次的確情有可原 真係太似
雖然嗰陣已經有人提出疑點
話條女右腳有彩色紋身
但冇人理 癲曬

呢個仲離譜

你可唔可以唔好影mon

雖然講好咗不分化不指責

但7月16日

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

又唔係727
唔知 post出來咩居心
我就唔信有人敢衝出來認

冷靜啲 老實講 唔係個個都係黑警

好似聽講呢條女比幾個大sir扑過.

咁你同啲黑警講
冷靜啲 老實講 唔係個個都係示威者
你睇下佢地會唔會確認左先 問清楚先揀打唔打你

鬼婆行過都唔佢地推落地
着黑衫就要查要搜
同黑社會冇分別無差別攻擊平民

仲要大愛到幾時

蛇蠍心腸

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論

香港d 警狗特別廢呢d都要出呢班人

唔記得聽邊個節目話畜聾係自願報名參加，所以好多鍾意打人啲變態狗會加入接受訓練。。。
留待知情人FC一下

狗公搏hi波皮啫

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

有冇ig

More

巴打 而家佢全世界都識啦

奶
即刻奶!!

黑警死全家

個樣做咩9

估唔到佢係速龍
有冇咁堅揪

黑警而家都無紀律架啦
邊個想打就可以著件衫上裝打市民

下

屌, 真係唔識睇

7.21 隻差雞o係西環都出現過
在高速天橋上同個鬼佬 in charge 視察環境

上三白眼

此面相者，為人較以自我為中心、神經質，脾氣暴燥易怒，個性剛強，目中無人，易出言傷人，比較有攻擊、侵犯別人的傾向，自卑感較為強烈，容易將事情往壞的方向想，為人個性陰險，外表面看來，沉默寡言貌似溫順，但為了本身利益，可以不擇手段，事業多成多敗，容易死於非命，刑妻剋子，人緣惡劣。

想問下各位連登保仔仲j唔j得落

仲打丁？我打你老母呀

原來xanb你都j佢

對波假？